以後沖涼我要打開屋企大門

唔開門就俾人破門入來
咁惡架咩
開著屋企門沖涼 俾人睇哂

冇人想睇你條傻㞗

國家面前無私隱